有冇人讀過毅進，毅進仔係咪個個都係無腦？

我見好多毅進仔都走去做警犬班人係咪無思考能力

毅進仔做哂警犬維持世界和平，唔會上連登依啲咁邪惡嘅地方

讀毅進定讀达哥介紹嘅青見好？

你應該諗下點解D人要讀毅進先
毅進既學歷得紀律部隊先認可,你覺得D人唔係為考紀律部隊點解要讀毅進?
當然佢地通常乜尻部隊都考,但警察請人最多最易

明白智力偏低，個格又衰做警察先可以搵兩皮幾三皮野

如果毅進仔個個都係無腦既話係無人會答到你
相反如果有讀過毅進既人答到你呢個問題
本身呢條問題就唔成立